想買個4k tv/mon擺房打ps4p有咩介紹

想買32inch會唔會太細
Lg孤面mon打機正唔正？

細啦 我放左部37吋都細

42掛起佢最好

37都細